有冇人study下對上兩次short squeeze

Arpn
short squeeze個日 high大概29
前一日close 大概15.6

kodk
short squeeze個日 high大概60
前一日close 大概7.5

直得留意嘅係篇文提到
Almost 6% of shares available for trading were sold short

而GME係short超過100%
咁係咪可以expect一個遠大於kodk嘅升幅

股齡唔夠上面兩次short squeeze都冇親身經歷過
有冇巴打分享下

推

真係自由開價時間

vw個pattern同gme都好似
不過揸貨嘅唔係散戶

Melvin 破產點算😹

kodk都8陪

咁假設星期四晚收350
8陪都有2800

不過我唔明嘅位係koak short得咁少都可以爆咁多上次

幾時會squeeze? 星期五盤中？

收手啦大家 今次真係會夾死人

冇人知架
話唔定佢聽日就頂唔順

之前reddit見有人講話可能要等成個月
不過我諗應該唔洗咁耐

最正路就星期五嘅

咁short squeeze果日要點？
開999$？會唔會賣唔出

盤前盤後係咪唔計

死全家都唔掂

Squeeze嗰日係咪會人踩人

空軍踩空軍

大家$20-$90 study 晒啦
應該唔少巴打起身會好surprise
數錢mode

Brokers還

家陣有張無銀碼嘅支票 睇你敢填幾多

Brokers都破埋呢 broker還會做成將大金融危機

咁政府包底

訓左無set limit order 起身應該想喊

set limit order 又唔知入幾錢

更加大既危機喎

啱啱起身
本身入咗正股
想等shitron再大手沽

通頂印銀紙即刻搞掂

我都想知
無人答到嘅